如果出水炮車, 大家應該轉戰入商場

或者全部行動係室內

以防濕身